%---------------------------------------------------------
\section{Catálogo de Mensajes}

\begin{itemize}
\item MSGIF03-1: "Nuevo programa académico registrado.''
\item MSGIF03-2: "Programa académico eliminado.''
\item MSGIF03-3:  "Se ha asociado "nombre del programa académico" a la unidad académica "nombre de la unidad académica" ".
\item MSGIF03-4: " El programa académico asociado a esta unidad académica es: “Nombre del programa académico” ¿Desea agregar asociar nuevo programa académico? "
\item MSGIF03-5  " Nombre del programa académico asociado a “nombre unidad académica” exitosamente"
\end{itemize}

	\begin{itemize}
		\item {\bf MSGIF02-1} ¿Seguro que desea realizar la eliminación del plan de estudio? Aparece en la \IUref{IUIF02-3}{Pantalla de Versiones de Planes de Estudio} a la hora de querer Eliminar una versión de un plan de estudios.
		\item {\bf MSGIF02-2} Plan de Estudios eliminado correctamente. Aparece en la \IUref{IUIF02-3}{Pantalla de Versiones de Planes de Estudio}. Cuando se eliminó una versión de un plan de estudios.
		Aparece en la \IUref{IUIF02-3}{Pantalla de Versiones de Planes de Estudio}.
		\item {\bf MSGIF02-3} ¿Seguro que desea registrar el plan de estudio? Aceptar o Cancelar. Aparece en la \IUref{IUIF02-4}{Pantalla de Registro} para confirmar si se desera registrar una nueva versión de un plan de estudios.
		\item {\bf MSGIF02-4} Datos guardados correctamente. Aceptar. Aparece en la \IUref{IUIF02-4}{Pantalla de Registro} cuando una nueva versión de un plan de estudios fue registrada con éxito.
		\item {\bf MSGIF02-5} Debe de llenar todos los campos para poder registrar el plan de estudio. Aceptar. Aparece en la \IUref{IUIF02-4}{Pantalla de Registro} cuando no se llenan todos los campos requeridos para registrar una nueva versión de un plan de estudios.
		\item {\bf MSGIF02-6} ¿Seguro que desea cancelar el registro? Se perderán todos los cambios. Aceptar o Cancelar. Aparece en la \IUref{IUIF02-4}{Pantalla de Registro} cuando el usuario presiona el botón \IUbutton{Cancelar}.
		\item {\bf MSGIF02-7} Error: Versión del plan de estudios ya existente. Aceptar. Aparece en la \IUref{IUIF02-4}{Pantalla de Registro} cuando se desea registrar un número de versión ya existente en el sistema.
		\item {\bf MSGIF02-8} La información proporcionada es incorrecta, favor de verificar sus datos de nuevo. Aceptar. Aparece en la \IUref{IUIF02-4}{Pantalla de Registro} cuando se insertan caracteres no válidos a la hora de registrar una nueva versión de un plan de estudios.
	\end{itemize}